樂視跌到3蚊入唔入得過？

入返兩手等人救

ST樂視
樂視退

得 追落後

買佢停牌

樂視1蚊啦

有人話13個跌停